有綠色軍裝入左瀝源

push

Push

我冇野講

睇路呀手足

禾輋邨各座密碼
豐和 9872
康和 9327
順和 6954
德和 3927
厚和 8216
智和 5210
泰和 8540
民和 9654
富和 8756
欣和 4832
美和 9763
協和 9218
景和 6530 (係豐和邨 旁邊)

除左景和 各座都有唔同出入口
可以由2/3/4 (視乎樓型) 經 天橋/商場/平台 而去。

慢必陳志全於終點現場呼籲巿民不要離開沙田，因不知稍後會發生何事，巿民可稍息，八時再到地區電影放映會。

推

防暴服
有防火功能

擾民